車頭水箱附近有條喉滴水 , 係咩事?

唔開車無事
一開車就滴水

利申 : P牌唔識

朋友話呢個位有D奇怪
因為好少呢個位有駁口

擺明俾上手切開過唔知裝咩
之後拆咗又唔買條新嘅換，求其駁返埋就算
咩車嚟？

Mazda 6
咁係咪要整定最壞情況會點?

呢個位都唔難，唔想煩就去車房搵師傅搞，好簡單
不過未去整之前都自己睇下水箱會唔會太少水，因為你唔知佢滴咗幾耐同幾多

換呢啲喉幾十蚊ok
漏果啲係水箱水黎

Compare 吓

會唔會最驚情況係 "計"油流入水箱 燒爭口

佢個個位都有個夾駁喉 同我一樣

姐係呢家係水箱漏水問題

再唔係你鬆開兩個喉箍，試下推返實兩邊喉
睇下有冇改善

老化有封唔實

左右轉幾下，推翻實佢，done

驚點解唔攞去車房問？

個樣似係之前條喉前嗰忽穿左，上手懶換成條喉所以剪短再駁一忽新喉
想斷尾，成條喉換條新
想省錢，換喉碼or再剪短駁長，不過條喉應該都到左期如果唔係唔會漏

有錯請細力d屌